【頭D】呀木部S13裝左Rico 哥Pedalbox 之後贏唔贏到余文樂架GTR?

如題：

余文樂架GTR :

三百五十匹，強化車身，全天候四驅，國寶級跑車

呀木 S13：

二百鬆啲匹，今日我地試嘅呢就Sport Plus +3度....

題外話：

呀木：我要裝Pedalbox！

呀木老豆：買部Benz 比你呀~

呀木：我要裝Pedalbox！

呀木老豆：加隻勞呀~

呀木：我要裝Pedalbox！

呀木老豆：琴晚你差啲無左條命喎！

呀木：琴晚我部車有Pedalbox 我洗炒？

呀木老豆： 琴晚你有Pedalbox 你....

唔準你話Rico BB

PadelalBox是世界第一

IS250裝完變林寶
GT-R呢啲對手冇意思😪

計返兩個手車就差唔多架啦

唔會變林寶
只不過係拎返架車應有既野

車主，麻煩開一開車
即時去攞個感覺

3萬蚊即可擁有應得嘅馬力

屌
見到標題已經忍唔住笑

阿木個架係85
池谷先係s13

呢度唔係咁多人識池谷
真人版阿木買85之前好似就係揸緊s13

有電子油門咩

落山既種點唔係馬力

係pedalbox

三個彎就嚇到暈左

阿木屌屎窟

余文樂出車已經揾rico哥即刻解決個問題

就係f1 都要裝pedalbox

PedalBox係世界第一

麻煩車主閂一閂窗，開個最細嘅冷氣。

85果個係呀樹喎

想用電影版對白所以調咗。
仲有二世祖健二架180sx

中咗毒既廢老

其實舊野有咩用

攞返應有既野